科大討論區(21) - FINAL再接再勵

要求拯救GPA了
一 一支持

lm

係時候溫final 了

midterm below mean到不敢直視
assignment 唔識做
真係好驚今個sem出到嚟成績係要收warning

新po lm

入po者midterm滿分

爆4.3自貼 lm

拯救gpa，你我有責

仲未完mid term

小妹留名

Btw HUMA1001 上年係話唔夠時間做既，就比到夠

大把人做唔切啦

炒了個midterm，難到重拾讀engine嘅感覺

問題係份卷真係俾唔夠時間
50分鐘 10題mc5題long q仲要分4-5part
當10分鐘做完mc 每題lq8分鐘要做晒
睇完題目畫完幅圖都無咗啦
根本鬥寫得快唔係鬥識幾多

Final weight重啲嘅話 肯定喊多幾聲

mc洗鬼10分鐘咩

佢應該係mc lq都出得特登簡單d

就係鬥快

UST男神lm

又改名

成個星期都唔派mid term
快D派拉

Comp q冇100% 唔敢去上堂見david

不過讀文科全mc都可以冇人啱曬

math2011得45

sci home 隔離新餐廳又貴又難食

hi

戴翻個頭盔先：都有d真心係charm既 cu ust gbus

有得揀咪唔去囉
去exchange

Exchange 一個sem加加埋埋至少10萬...
同埋個人覺得如果去唔到upenn lse果d既話 不如唔好去

心很累

係介懷D錢呀ching

其實UST D partner都冇幾間有Upenn/LSE咁勁
Science school話就話有Cornell/Columbia
但前者好似得LIFS可以去 後者淨係spring有

其餘仲有Northwestern/Notre Dame/UCB可以一戰

其他school唔知

係呀ching 屋企10萬蚊唔係閒錢 唔想拎老豆老母咁多錢去一間去佢地聽都未聽過既u fing半年

成日見人話mech chur
其實chur 咩多

吓
唔Chur喎，輕鬆過3

Details? 幾錢住 幾錢機票?

人情冷暖係ust一個月已經感受到了

好想出Pool

Just want to be loved...

孓魚ching做乜咁想出pool呀

明明已經有
你信佢啦

派左huma1001A 有冇手足有讀 lowest -4 係咩玩法

Me

gay

吾入去考好過

做下research 諗下計 要平唔難
apply埋scholarship 輕鬆

科大人留名

想問下咁多位 dass intake survey唔記得做點算

推..

應該如何快速提升Apt test能力好

後悔食左金兜

onii chan 奸爸爹~~

I love UST
命運著定要簡你

printer係咪死哂機？

係科大人生一大樂趣就係：

準時2:00去LG1排隊買兩個啱啱出爐嘅蛋撻，外加一杯熱奶茶，出去LG1露天坐位，一邊unun腳觀看清水灣嘅良晨美景，一邊享受下所謂嘅英式下午茶 ，如果有美女相伴就更perfect

係得班on9先成日去同人迫starbuck，又多人又嘈，咖啡都歏唔到嗰種香味啦係咪先

利申：食緊，勿相認

英資/ bank多數係

屌，comp2011低mean兩個sd 明明溫曬書，以為自己睇錯

想pass姐，要求唔高

佢做卷要pass先可以pass 但係個pass既分係唔少過20

今年讀cs嘅個個都gpa>3.5 一班勁人讀同一個course

想問uc bistro有無方法係推到輪椅去 畢業禮之後屋企人想黎食野

求路線 平時行開小徑去 但要上樓梯

2011踩mean攞咩？

咁都仲有讀CPEG同DATA SCIENCE嘅人一齊讀嘅

係呀屌 完全唔知咩事 我都想睇下份卷

突發：math2411 midterm過咗成個月仲未有result

有讀

C+

真係cls
分分鐘同樣effort係spring讀可以升1個大grade

非CS major讀緊 後悔今個sem take

ching又做乜讀2011

唉

Prof:見大家咁勁出難啲先
Btw best24姐 >3.5，利申cga得3.2嘅cs垃圾

本身想minor big data
但出完mt分都係算
上到4xxx全C都似

有冇ching 未訓 :(

份卷係就係短咗，但係出成兩題Recursion 喎點搞呀

做咩牙

望住hall個電梯咁夜都係咁上落
而自己永遠一個係房
roommate都唔想理我
頹廢 摺毒
無人想理我

有咁差咩
上個sem讀咗 所有quiz同final至少below1.5 sd
最尾都有C

Fall sem?

Fall

想下sem讀
qfin pre reg

ching言下之意係想可以屌打qfin仔令佢地成為你手下敗將？

其實唔難

以為出咗我唔知 點解可以咁耐

好悶~

有咩做

冇

Hi

跪ching

摺拉把

轉左新工？

點解今時今日仲會有人爭論"MC答錯要倒扣分"嘅制度係啱定錯

咁靜既呢度
醒起下星期五要返黎
今日黎放支穿雲箭

不了

想同跪ching影相相

自帶負皮bot
星期五A&F其中一個 任影

ching咁張揚

黎搵我
報上你個連登username 就可以得到同我合照既機會

話自己係mech ching
成日幾十mech ching搵你影相

等我又報自己係mech ching 先

無所謂 大家合照既目的達到左

改曬名
或者失曬蹤

死線戰士

請數學垃圾食passion

係咪有passion 飯聚

係呀，跪清請

暗號: 我係MECH CHING

你搵到黎叫我請我咪請

金鐘巴打 科大passion版

以後金鐘m 記 => 科大Passion

景點

mid term 一正皮一祝福

想呃正皮

你都係想拎min 姐

早晨

就完sem
撐住

完sem出grade先撐唔住

攰到個心想停低

grade呢啲嘢
過左去就算

A for average
B for below average

C for carefree

D for dog shit
E for eating dog shit

F for FUCK MY FUCKING LIFE! I CANT BELIEVE I GOT A FUCKING F! WHAT THE FUCKING FUCK FUCK? FUCK!!!!!!!!

邊到可以睇 利申答左一半都冇

左下角

個link好似死左 不過我都大約知自已咩事
好後悔skip曬tklam堂 可惜佢又冇lecture video 1003都有

預期辛辛苦苦讀完交白卷
不如開開心心玩完交白卷
走堂大師———2018

自己講既野都要cite?

科大女生電線纏頸 同學揭發獲救送院

一名就讀香港科技大學的姓徐（20歲）女學生，今日（9日）下午4時許，在校園宿舍內，以電線纏頸並站在櫈上，懷疑企圖輕生，有同學見狀，即時上前制止，同時通知學校職員及報警。救護員接報到場，徐沒有受傷，但仍由救護車送院檢驗。警方初步調查後，相信事件沒有可疑，案件列作企圖自殺。據悉，事主有情緒病記錄。

香港科技大學發言人回應指，校方接報後，即時派出專業輔導員為她進行情緒疏導，會繼續跟進其情況，舍堂社監亦會全力提供協助，助學生渡過難關。發言人續指，科大非常關心同學的心理健康，學生事務處設有學生輔導中心，協助同學解決於學習及成長上面對的挑戰，並會定期主動接觸關懷有情緒需要的同學。亦鼓勵同學朋輩間在遇到困難時，多互相關懷體諒。大學設有24小時情緒輔導熱線，服務有需要傾訴的對象。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會：3512 2626

見到個2006 年自殺新聞啲留言到而家都用得著

科大學生過於着重成績：「個個都諗住追grade追得咁辛苦，之後出嚟做嘢會好過啲，點知出到嚟先知追咗grade，都係做sales，同冇讀一樣，咁先灰。

係咪科問題呀
追完hon都係做sales有D誇張

篇新聞個bba仔(科科有presentation個個)話大壓力又係講大話 我真係未聽過可以每科都有mt final+presentation bba科經常係冇final就真 相反如果多考試就係少機會有presentation
仲要bba科少tutorial science仔可以1個sem讀6科有6個tutorial

班友仔根本係個人問題 其他人睇左分分鐘覺得車 咁炸仲以為有幾大壓力

但其他人就讀到自殺

科大Engine/Science仔抗壓能力香港第一

科大先睇到

tklam有lecture video? 姐係要留係ust睇曬去?

炒左頂多咪F
或者求個prof F
出年/下個sem再讀又一條好漢

覆錯左
我想講成績科大先睇到

裝VPN 就得

how

唔該師兄

師兄可唔可以講下math可以點溫好佢

其實唔係想講風涼話
數理邏輯真係天生既
除左做多啲ex 就淨係可以自求多福
我係你 擺時間A range其他科算

1013,1014都無a range
2字頭等F

有冇ching一科lecture video都冇

差唔多全部科都有

ching咪有2011
雖然有等於冇

太簡單
唔讀

2012h?

fm 哂銀時仔留名
想問下咁多位ching lifs 三個major 有咩分別

好認真問 其實MAEC 讀1013都冇A range係咪可以drop得major

有都唔會睇啦

下星期atrium 搞 graduation ceremony 係咪要迫住sky walk?

係

我

唔會啦 收到爛grade唔好跳樓就得
除此之外繼續讀都冇問題 特別econ個邊其實根本冇咩數

Mid term已炒 好頹好失敗
另外問下maec drop major可唔可以返sbm個一邊

想太多

maec dse m2都>=5
好難 1013爛grade喎

M1 5* 1013 A-,1014 A

M1 3
1013 B-
1014 A-
2011 B+
2111 A-
2352 B+

1013只係開始
同後面D course既grade冇咩correlation
後面大把機會爛

同埋ching人地問爛左grade洗唔洗quit major你就話好難爛wor係想點

自認冇數學天分。1012 低個mean 10分。今次仆街。捱埋個1014,我就海闊天空。

渣架

數學加埋三粒星 1013低過mean 係咪可以收得皮 好失敗

巴打而家有冇major

1013 A- 1014 A 2351 A+ 2111 A+
2011 midterm 45/45

呢到數學mean=A-A+

唔洗讀2字頭？

year one係咁㗎啦 如果hea讀既話 靠final追A range
利申情況用你差唔多 year two開始先無咁hea 走晒math lectures

自己已經比個midterm打擊哂自信 自問final都無力回天
另外想問maec drop major會落去咩school到

year one sem 1 讀10幾credits 2.幾tga
上個sem 讀20幾credits 4.幾 tga

個陣我都係咁 我覺得自己好廢 但問心自己未盡力 最後final chur盡都救到既 記得做webwork

求dislike

2131 predict D/F

DSE同Math courses都無關係嘅

俾我like我

dse maths = 基礎智力/操卷
利申:缺乏基礎智力

巴打邊個prof. 教
我上grading system度睇唔到分既 淨係得mean

係正皮(upvote) 同 負皮(downvote)
又like又dislike 你估你上緊facebook呀

好惡

m2 高grade 過math

啱啊 like咪正皮 dislike咪負皮囉 both equivalent
難道你like但負皮 dislike但正皮

attitude =/= action

幾時正皮 負皮係一個action 而唔係attitude

由高登開始就係action
如果係attitude咁㩒錯負皮點解?

㩒咪就係動作action囉 負皮咪就係一個noun囉

睇語境姐 你明咪得囉 唔洗學肥絲既

世界大戰抹黑宇宙了

你啱 明就算
入得連登隨連登俗

照讀啦
Calculus 1013/1014//2023之後既數course既思維同calculus唔同
未必會因為你讀唔好calculus就連帶炒埋
就算真係炒 都唔會係因為你炒calculus course 係其他問題

咁當初Jupas唔揀ECOF?
係咪A1 ECOF A2 MAEC?
不過A1唔收

如果係咁樣情況其實應該A2 SBM
但你又嫌你個分冇理由入SBM所以入左MAEC?

冇擺都冇辦法既
依家情況就一係繼續讀 一係quit U rejupas
可唔可以quit major真係唔知 & 未聽過 你自己email校方問問
讀MAEC讀到比UST踢出校就聽過

唔好又聽曬D人鳩吹咩咩科好grade就得

想知點解踢出校

應該係成績太差

你啱 俾個like你

有hall offer了

有冇ching 可以講下inner product vs dot product 同埋 eigen fuction

sem尾了

hkma無份interview...

CENG1000要拍片，22號dead，乜都未做，係咪要PK？

gpa唔夠3.3?

夠先有份？

好似係 唔記得邊到見過

Comp2011大概要overall幾多%先有A-
Fall sem 同班3.8 cs仔讀

transfer大法好

老老實實 科大交通唔錯

你住將軍澳或者彩虹咪係 又可以避開曬正常既繁忙鐵路線

綠線 紫線方便到爆

今個sem功課成日比人扣分，中撚咗降頭咁

Bsc in Data Science and Technology
呢個major 要幾多gpa 入

我以前讀科大嘅時候輕鬆搭兩程巴士到屋企樓下

藍線 紫線仲方便

科大不嬲都靚grade

又要差又要退選

冇計 爆左肝

科大仔一定要認識下鍾士元生平

點解科大仲未有地厚天高放映會
想睇

其他u 都搞完好耐

有放火墻 要vpn 或者用科大wifi睇

一個major不會決定你人生
何況FINA自修都得

maj fina就真係人生已完
全sbm最爛grade

咁快放棄咩係？

搵緊脆青

脆青呢我係mech 巴打

屌atrium 封咗

ching 咩 major?

上面兩個傻仔

聽日我一支穿雲箭
連登會員齊來相見

痴撚線 依家啲耶撚上hall洗樓

想見跪清

頭先有兩個耶撚上左hall 5 逐間拍門傳教

Nds?

yes ar 有條友著白色polo衫
各位小心睇路

好期待

今日好似學xxx會出隊？好似

sem尾
做project做到好辛苦

sbm

year 1?
咁reject你好正常

mech3030份功課點撚做呀屌

真係individualized

已經疊馬過佢差唔多成倍

咩功課
冇見到有HW4喎

聽朝due wor ching

聽日grad了 大家聽日見

係咪影相

想同連登群英影

連登網聚 科大篇

唔緊要，Mid term MAX咗，一份hw 就豪俾佢

科大M記

另一個Section出左

single major grad

ok 跟

收到風 科大有人跳樓

跳左落lg5

真定假

收到風＋1,真定假

見住佢跳 我個fd

你個friend

巴打

真架

會唔會撞親頭炸

有冇source

Lg7 嗰到封咗，有啲警察喺到

係嘅話一定好快通天啦
今日congregation

科大又一單

想問下最快上UST（唔計的士）係唔係去彩虹MTR再轉小巴11？
大約要幾耐到去到?
要唔要等好耐先一架?

真？

有啲職員喺附近唔畀人望

係咪真

發生咩事.......

出面個post話有帳篷遮住
似層層咁

係真 有人影到條屍

香港蝌妓大學

好似話係lg1既員工黎....

唔好亂噏會好啲?

係 但係無論點都好 願逝者安息

消息封鎖

科大人資訊專頁

科大有冇校園電視台嗰啲？

電台soc

RiP

各位巴打撐住呀

未死 搶救緊

工程學系研究生

我都係聽人講

pg engine

證實不治

今日係第個post見到科大跳樓單野
大家真係唔好信埋d咩gpa勁=人勁, 我唔知點解科大係呢個風氣係特別嚴重
有d野過到自己果關就算, 唔好迫得太勁
利申: 前科大人 gpa廢但搵錢勁

個icon 破壞成個feel

安息啦

原來仲要係畢業禮先攪呢尾野, btw今日係engineering faculty畢業?

琴日畢業都想同大家講句 睇開喲 成績出到嚟普通打份工真係唔太重要 ug 讀得差想再讀上去都有好多方法 輕鬆喲大家

其實可以有好多個人因素自殺
唔一定係成績
個個本能地attribute去學業
反而反映科大仔幾obsessed with academics

收到風係mech三巨頭之一

唔撚係掛

唔知呢到仲有幾多人識三巨頭

E字頭？

出現了

已經出現一個

想問下1003之後下個sem係讀咩數course

如果係其他野冇必要係科大congregation跳啦
咁樣跳法擺明係控訴緊科大 而且之前仲燒筆記 聯想去學業都好正常

唔係關讀書事我點都唔信
燒筆記取暖咩

好好奇點解無人阻止過佢...

依家啲人咪照樣去lg7影相 嘻嘻哈哈咁
啲人覺得唔關佢地事咪唔理

唉 其實某程度都幾同意隔離post話見證到人性既醜陋...

燒筆記

RIP
想關心下大家既心理健康

其實成績=/= 全部
大把人9 hea 都搵到好工
真係唔使太緊張
就算一時炒 都係有take2

有咩上黎一齊傾掂佢

點解我要填UST A1

突發 科大疑似有人跳樓

真

三巨頭好似無人姓廖

已經離開左個科大巴打 幾驚仲係兩登巴打

呢到有幾多人仲記得mech 三巨頭果朵

mech三巨頭嘅時期都過左兩三年，我grad左之後都冇點係ust個討論區上水

mech 三大巨頭 狼清水清古清

mech 三巨頭全部讀finance

係咪有個叫hkust龍

6個人黎

科大龍

盡力之後就會無悔
自問盡左力 就可以聽天命

其實大家出少一成力
個grade都係咁
何樂而不為

prisoner dilemma

雖然今次出事既原因唔係coursework而係research
但係都希望大家唔好因為讀書大壓力而輕生 睇開少少放鬆d可能會有新轉機 就算真係成續差少少都唔係世界末日 何必搞到自己咁辛苦 盡左力就ok
mech既同學仔有咩問題可以上黎問 我會盡力幫下

BBA毒男 摺拉俠之類 好多人無左

james Wilson 戰神1014 咩咩咩 越講越多

隱退曬

大個啦仲成日上連登咩

好耐冇見呢啲名

青春就到返工中止
盡可能defer

好同意樓上 有好多嘢盡左力都未必得 學識睇開d真係好緊要

說易行難
不過點都好盡左力已經對得起自己

FINA既同學有咩問題可以上黎問
略盡綿力 幫到就幫

有無巴打識做4b

點會識a 但唔識b

各位ching 想問下year1讀完math1003之後會讀咩math course

睇你想讀咩major
有D major好似讀完1003/1013就完

你邊個school
Busi 人大部分都係得呢個

姐係busi year1下個sem唔洗讀數course?
我1013的 純粹幫人問

唔係aim qfin maec 就唔洗

1014
之後2411 2421 2023 2033 3033

Sbm 1003係咪一定要讀1014

唔係要1003 A range 先讀得1014 咩
同埋sbm 唔係Qfin Maec 都唔會再要讀MATH 啦

各位Freshmem記得黎緊reg Winter Sem
強力推薦ISOM2400

winter 落馬拉 越南避寒

MATH2421, by baozhigang

唔做intern啦？

isom不了

summer先啦

om jeng wor

其實係唔係得我先咁緊張有無internship...

win sem 就休息下啦，真係想讀多d就summer sem

agger ching

黎緊星期三，五SOSC1440會播套Movie睇，有冇人會帶hot dog同汽水入去

其實讀cred, 讀夠120就算啦。win sem又讀，sum sem又讀，為咩

你想幾高

入到u就一蚊都唔好蝕比佢

咁大家加油啦

兩個星期後完sem

跟住可以報winter sem

咪係 我個個sem都係15crd算 從來無諗過 亦都無能力讀18crd

讀summer sem不如去做intern

year 1,2 難搵intern, 特別係mech

engine有唔少major差唔多130 credit先畢到業
個個sem讀15 credit根本讀唔完

你咩maj, 我mech no minor, no option, 120cred剛剛好

summer course, 讀心理，要努力讀 會有回報

winter sem break咋喎

休息下 溝下女 去個旅行

d人話好chur
同grade一般
自己都有諗過reg唔reg好

mech唔係最少123cred咩
據我所知cpeg最少要125credit

要好grade就都要chur下嘅，miss又靚女，值得上下

唔計option 唔會過120啦，
唔讀min搵工蝕底究竟邊個同你講

吹大啲

自己on9 以前無上連登問巴打意見 宜家差好多course未讀

我都係聽翻嚟 有唔啱請屌

唔洗聽，自己上網實查到

想當年我聽組爸媽意見，報左d同自己maj冇關嘅course, 浪費曬d cred

SOSC 1960?
其實幾好讀 同埋唔算chur 啦 得兩份assignment 兩份quiz

拉下gpa

識讀一定讀sosc1850

Beatrice

SOSC1960超靚Grade
走咗一半堂，Quiz全部above 1 SD 就A咗

呢排有咩戲好睇
女朋友叫我搵套戲同佢一齊睇

Netflix and chill

心很累
星期一就是最後一戰
唉

Lecture video

好抵死

日日死溫爛溫先踩mean, 科大班土木仔可唔可以唔好咁痴線

早知入mech

入mech仲後悔

睇完仲同女女打車輪 咁就真係真愛啦

呢D仔我實飛🥴

收到風，雨季ching有MTR offer

好想讀master

讀mech有女

Ching civil yr幾呀

成日係Barn C研究功課，跟著就俾個CBE囡囡抄牌

year2 咋 仲有排捱 好撚後悔入土木

咩major 都話伏，咁入咩好
利申yr1

IEDA

Math

有需要就擺底telegram，睇下可以點幫你

利申civil師兄

點先知自己畢業想做乜

civil grad聽講有手有腳就請，輕鬆18k

winter internship連in都無份in

我記得你都係civil yr 2 2110學成點

無聊一問，JS5300係唔係連GBUS同QFIN都入到？

自從炒左MT就自我放棄

邊度唔掂呀ching

都唔關唔識事 可能而家懶左好多,科科睇下就算無做過.所以科科都係踩mean或者炒

收咩GPA？要in？

要in，gpa唔知

幫人問

Major MECH可唔可以擺底telegram同團長展開激情對話同演出

CBE
女多又高質，琳琅滿目任君選擇
靚Grade course又多，輕鬆First Hon無難度

呢個真，人生最緊要識做擦鞋🐶

收過 沒事兒

想minor Actuarial Math 是咪不智既選擇？
利申：gpa已經好爛 唔想更爛

ching咩major

rubbish sbm

maj 唔到fina 想minor actuarial math黎代替...

有冇諗過根本唔需要finance major
你係fit既 讀咩都一樣

咁我諗有d fina/ actuary background 點都著數d既

讀一兩個3000lv fina /自修cfa夠做啦

其實有幾多人真係ug果時會考埋cfa level1

有無comp3311 ching

打算去lc紮營

Yr 2你咁樣可能仲捱到，去到yr 3你做硬炮灰呀ching

可以，come on

唔會
科大交通太唔方便 冇hall既人好少會返

fina出名爛grade呢...
自修cfa講就好似好輕鬆 當你一個又一個mt quiz咁com過黎既時候 你係咪仲堅持到課後有時間就溫cfa？ 我就自問唔得啦

最重要係你識唔識d jargon
過到interview就係神仙
考唔考到cfa 同maj fina真係唔重要

屌你老母 用學生證同信用卡都買唔到print budget

過完midterm就用哂print bud

用桌面有個firefox 的捷徑

唔好用chrome, 佢block 左彈出視窗

又係inside job?

我覺得其實主流僱主都係對major有preference

咁祝你好運

Ching charm af

咁遲既 之前讀個陣好似考完mt 就有呢個filming week

佢今個Sem教埋AD-AS Diagram先播片

Oicccc 我記得個陣睇戲冇人番

MATH2411 -> MATH2421/MATH2431 -> MATH3423 & MATH3424

你送頭既意思係咩先

唔想走入去食c

勁過qfin gbus

咁要睇你自己造化 其他dept都有stat course 應該送頭機會細D
但肯定冇上面咁樣學得好

Ching 之前做過好多intern？

如果全部notes都print出黎其實好快
我地依家都係120蚊print bud但係我friend已經用完

番左工都兩年科大人都係冇變，寧願sem break 讀書都唔放假

Sem 中旅行

pj3有某幾個todos d英文係唔知寫到做乜鳩

你仲未grad 好似見你係post好耐

功課已經minimum咗兩次，會否玩完

咩科牙

ISOM3710

會唔會浪費哂midterm嘅努力
唔想讀書喇，好stressed

唔怕啦 我之前功課around max都F左
如果你食B/C range 都唔關功課事

ching有讀isom3710

no la
第個course
衰功課無咩關係 Exam考得好係大曬 (但homework人地full你0就另計 )

有冇讀huma1010 嘅手足
開始溫quiz 5 未

最後一戰了

想問下lang course係咪好易食c+

終於可以抖番幾日

有得抖好享受下，而家番工無得抖

都係抖今日算
攤薄之後要做既野
唔洗咁chur

啱

好懷念以前番學日子

突然有幾日無野做好唔慣

好撚正

Math2411 終於有分 得70

睇sosc1440 個記錄片悶到瞓咗

橙 比學霸們鄙視

唉 2011得45 2411得70 永遠拎唔到100分

係咁俾人負評

Ching 有reg?

成日上堂添

係咪full marks 45 & 70

上日拖住女朋友上嗰個吖嘛

嗰個唔係你嚟㗎咩

有無毒撚圍爐取暖

冇試過同女朋友一齊上堂

成班mk 扮毒

真毒在此， 畢左業都仲係到

偽毒唔侵

清

有冇師兄上過huma 1000A/B既tutor係Lee pui?

gym room 咩時間少人

好奇問下連登仔係咪唔會讀1012 ？

想問呢科係absolute grading定拉curve

人生已完
無啦無啦

兩年來日chur夜chur
就是輸個二十分鐘

好耐無上水

ching乜水

本月少女 朴彩嫚

有囡囡就無朋友

仲以為係 Twice 周子瑜

高2個sd夠唔夠A range

講起就慘 其他course實夠
但個on9 1012 啲人唔係above 3 sd就係below 3 sd
最後我above 2 sd食咗B
Lecturer send曬email say sorry講埋D咩distribution都唔知佢up乜

午夜清唔係take MATH1020㗎咩

Sorry 原來我唔知sd係幾多
個個section 個mean 都唔一樣，是咪唔會知成個course既mean ?

1022p份ass好難

Grading 點架？ 佢成日上堂好似趕住收工咁 講野又冇重點同point 問多小小野就黑口黑面 以為佢教緊我地果組點作point 點知講到成組都唔知佢up緊乜

啱啊 課後backup又唔比 之前lang都會有課後backup

HUMA1000 Tutor最好一定你Daniel Freeman
教得好，俾feedback又快，落堂chur佢問問題問到同佢食埋下午茶

最後送咗隻A俾我

LANG都係佢最正

原來係大神

係 Danyal Freeman

利申都係Danyal Freeman, 都係A

不敢當不敢當

同為1022p 巴打揮手

距離Ceng1000 project deadline仲有個半鐘,好刺激

隔離1021絲打揮手

大量ching自爆

winter sem乜都唔reg揮手區

無咩啱

好奇一問
如果去exchange既話姐係其他sem要讀番果個sem既野
係咪通常yr4讀番?

Shut the fuck up

trans到就trans
trans唔到就睇自己pathway讀返
最好exchange就唔好頂住咗D required course
通常難trans 同埋可能1年開1次only

ching 好波

大神

Reg咗ISOM1380

選擇咁少

問題係我地聽到成舊雞咁 啲pt聽落好撚唔make sense 最慘係佢副死系態度 問多2句就串柒柒 家下真係冇方向同唔知寫緊乜9

I will shut your fuck up too
A+ 有咩值得曬 滿分先講啦

ching 好champ
收唔收靚 想跟你搵食

我扮大支嘢咋 網上講既嘢唔洗當真

點夠ching咁勁呀

去玩吓啦

咩係winter sem

u year 1?

係呀

winter sem 根本仲chur過返學 返intern同上course絕對唔可以共存

今個sem 搞到唔知點咁
下個sem 要認真啲

有冇手足讀過engg 1130 知唔知大約grading點

下世先認真啦

認真去玩啦

最遲一月中（開sem 前兩個星期）

ISOM3540?

希望今日math2131 份assignment 係最後一份

科大wifi 垃撚圾

wish u a wonderful birthday!!

巴打生日快樂

Huma1001A 過埋呢個sem 好似唔開了

lang1002去都幾worse先會fail? 驚驚地 !

吓唔係掛

基本上你attendance 夠就唔會f 應該係

係呀 好在今個sem讀

咁lang堂真係最大機會喎
利申: engine仔

早知今個sem讀啦
仲有咩huma好讀呀

一個人 日日都轉fb pro pic
但係張張都係自己個樣
到底係咩心態

一定覺得自己好靚女/ 好靚仔

應該係難得有相影得靚

日日轉嘅話好難得咩

咁岩個排有幾張？

我都想轉

絲打一定好靚女

但係你stalk到人日日轉

一入fb就老是常出現

你係咪對人有興趣

世正都唔錯

呢排睇緊Nako

正解

脆青

HI, 我係成功例子

FINAL YEAR 好想識仔仔呀

FINAL YEAR 好想識囡囡呀

MECH CHING 受唔受媾

利申 GAY

我攻你受OK？

有咩huma 好讀

HUMA1000系列

幾時約

me直，都係不了

有無人讀過civl1160 應該要點讀

1001a

又就到final，大家最近點？

9背 上堂d notes會考 d橋嘅名/structure會考 其他唔太記得

死左 聽日考

Huma1811

輕鬆A range啦 ching

上堂講勁多野notes無包 背到仆街

巴打覺得金珉周點？

科大討論區已經被韓星全面攻略成功

朴彩嫚here

開始驚om final了...

Citi bank 信用卡聽日仲有無得申請架？ 同埋有咩優惠？

準備好跳菇了

Citi第二年有年費三百元就取消咗冇用，冇咩回贈優惠仲要年費，不了
垃圾中銀科大卡冇年費可以袋住先旁身
匯豐、恆生回贈多，每年省幾百蚊

咁早兩日張AE卡 有無伏？

當年我openbook
final剩係識做10%
題目完全唔係本書既style
大量找錯處題目
以為會F

最後 B

midterm 分grade

正 佢同惠元都鍾意

好耐無上黎
大家平時睇開咩social media page / platform?
fys secrets, hku dry club, ig既ulife page之類？
得閒去hea下都好

平時淨係上黎

有無巴打讀過suri既1500

Final 係咪好難

有無人依家係Atrium睇緊表演

今個sem讀緊

有無巴打知點解1001a唔再開

citi打去card center會同你void 年費 直至學生身份完為止
Ae就真係伏既 年費成2000 一收年費即時cut card

有幾可用ae

個日見好多人整AE 跟住左整

貪佢身份象征咩？

之前科大個張唔批比我，所以諗住是但整張先(我一張卡都無)。整完發現先AE卡唔常用，覺得伏伏地，所以上左黎問

樓主咁可憐科大個張竟然唔批

樓主反中亂港分子得罪中銀定係得罪環聯？

可能是樣子問題

榮休教授雷鼎鳴雷sir語錄
2014:
文匯報: 雷鼎鳴：「佔中」已令港損失3500億
隨後科技大學有一位徐副教授撰文反駁，而徐教授於該年度離職

2017:
雷鼎鳴稱不會「支爆」：內地叫雞都可手機付款！

2018:
無懼美帝！雷鼎鳴指取消獨立關稅區 港損失輕微
雷鼎鳴認為，美國不把香港當作獨立關稅區，對香港損失也不過最多10億元，是GDP的0.038%，對香港總體而言，損失微乎其微不構成威脅。

筆者做資料搜集既時候，發現雷sir其實幾乎每一篇文既logic都有問題，再加上舉證不足，成個專欄充斥住CCTVB既有分析認為，有專家認為，有XX認為等等例子
有興趣既同學可以上網去雷sir係頭條日報既專欄細心觀賞

另外，我在此向科大管理層提出增加榮休教授福利事宜，免得榮休教授需要為兩餐，終日哇眾取寵，成為黨既喉舌，賺微薄既5毛。
成70歲人都要日日出黎9up，苦了雷sir

下年唔再開？

有無人知minor可唔可以讀多過一個？

Why not?

可以 知道有人minor huma加sosc

[突發]計算機科學 科大全球排28

我major mech minor busi同sosc

有無人知點解Math2011 midterm後無擺到revision exercise上canvas？

busi

終於完晒teaching week
但點解仲有4至5份assignment
今個sem多嘢做 但又咩都做唔好
點解可以咁一事無成

定係得我無咋

人人都無

midterm前都有既 midterm後一份都無 覺得怪咗d
btw你點知

Same here
痴撚線MECH course仲要week 13出assignment叫人12月頭交，都唔知班TA係咪傻撚咗

Year 4 engine school點解會唔知

呢科year4 pre reg？
知唔知點解佢唔擺RE

HHM唔擺都冇計㗎

呢個TA個email唔撚work嘅
兩個lecture個email都唔同
ust website直頭冇撚埋個email

可能我唸多咗 以為佢擺咗第二到
懲罰無上堂無check midterm既學生

唔該你

MECH3030

各位師兄好
想問math1014要點樣溫 剩係得2015年pp 係咪呢幾年咁出?
另外想知應該主溫webwork好定做佢d tut notes好?
最後 1014竟然最尾一課係vector 但2015pp又冇咩點出 出得多唔多?
如果各位師兄有1014 pp source可唔可以比我

同一科肥兩次係咪會比人踢

我Summer take左個Course 完全唔記得左

最後肥左

呢個Sem又Take番 同一個course

讀得唔係幾好

想問再肥係咪會即踢

Btw 果科係Elective黎

headstart真係咁有用咩

1014搵HHM notes溫，背晒所有lecture notes example保你有B range

1013呢

有冇HHM notes可以share

fall sem av ching 教 等死啦

無野嘅，見下dean 解釋下姐

只求pass 拎D ....webwork係咪冇用?

冇用

操下份practice paper，如果可以限時內做啱七成就有機會B range

如果無咁點算

係咪同13年pp一樣 主要係mc多?

見又有intership又有training實有用掛

format同以前pastpaper 相似

真？

咁假設我真係肥第二次 可唔可以用其他科replace番我肥左果科

Nope

咩科要肥兩次
好似話肥required course先會踢
Elective唔會
唔retake除左冇first hon之外好似都冇其他後果

今年有冇人報Maths

想trans maths

做咩咁睇唔開

maec

Top Tier既major 只有 philo math econ computer science
咩bba m&m

Comp3311

唉 本身都無first hons

你Year 3 or above?
咁考好D啦 個F可以cover 姐係F個次唔計落CGA

phy都上完哂堂啦 ! final之前畀多份homework !

自 ! 原來唔計分 !

呢科真係咁難pass到？

利申 第一次take midterm後甩曬 而家有d驚
但d人話lochovosky已經較好grade

考完final後交既webwork見識過未?
Final前幾日交既homework (計分) 又見識過未
改都未改就考

而家好似科科都求pass算 高分d都唔敢諗

科大math dept

想問下 科大卡入面個120$ 今個sem用唔曬下個sem會唔會重置? 定係120$ 係for成年?

1114 得total要做既得9份hw?

$120 for 每年
剩餘嘅錢除二，再加落下一年$120

You mean print budget?
下個學年（1/9）先重置

咁即係每個sem得60蚊洗

用晒啦 淨係印reading 都燒咗成百蚊

hea住咁睇 final 考好多得reading先提過嘅嘢

拎Print bug去print solution manual

冇上莊 只不過平時冇讀書 一次過溫返所有野覺得時間無多

itsc仲未還返錢比我

後日就final

add oil

CIVL2110 係咪cls既
阻住人溫書

頂西貢炒左車依家出唔到ust

返ust做咩

有冇ee ching打救下小妹？

我乘日喺Hall聞到好大陣味

歐洲合法買
唔好整臭ust啦

想問下1012點先pass

今年已經出易咗好多啦喎

今年既卷你都知

有冇ching試過final全mc全9撞?

中學經常

phys1112以往final係咪focus thermodynamics?

大學全撞一個位
prof知會唔會F 9你

你試下咪知

有考midterm架嘛

個個都呢埋溫書 冇人推

見工點推post呀

想知係咪得ust先會連續三日考四科咁chur

Ching 有咩好路數

MTR

為一日考兩科/三科既祈禱
試過一次兩日考兩科已經好chur

大家提起精神就嚟放假架啦

然後繼續返winter sem/ intern/ part-time

winter sem梗係讀書

有無人有讀 comp5331? 想要啲notes

Google下都有啦

In 咗gp interview?

未，下星期group in
ching 都有group in?

Freeriders

好撚辛苦呀屌你老母

ching有offer袋袋平安
未驚過啦

diu la me三失 失業失學失戀

diu

天意 無能力別上莊~
誰幸福聽金幣在碰撞

讀engine gpa1.6可以點

點解1013咁撚難

原來master 出左fintech

好想一洗科大頹風

有7 都驚